（苦中作樂）係時候重溫伊波拉病毒

秋生最好笑嘅片

見到樓主仲好笑

餐廳老闆條女幾正

麻友後日開工
佢wechat左我，要我食頭淡湯

無波，但係好姣

日日講
私了你條能樣

對腳正能到

屌戒緊丁
一㩒落樓下啲評論嗰度啲時間點
兩條大波妹

見到你就想講啦陳議員

頂撚死麻友

你條仆街日日講

恰鳩我？

佢都wechat左我 book左今晚過夜

早兩日睇完